依家油塘班狗見你哋開香檳，呢幾日一定周圍出街攬炒

屌你哋快撚啲死

Btw 聽日21號

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

721
721
721

好大機會，佢地同支那人同種

炒返落啲藍屍廢老度

聽日元朗大爆發

最緊要人有事

手足呢排係咪要迴避下

佢地撚有雷咩 驚撚到著草先啦

呢幾日出街做好防護措施喇
最好唔好出街啦

狗宿大爆發

快D擺屎陣封警宿啦

根本成個油塘都係黑警藍絲
佢咪出囉

有心攬抄就唔淨係出油塘啦

連登lag lag地
係我Wi-Fi問題定係支那又ddos
抑或係太多人上嚟慶祝

唔好淨係掛住慶祝呀
聽日721七個月

一齊炒
睇下佢地有ot都無命享

笑完慶祝完就理返啲正經野喇
手足唔係condom得句口號？

黑警死全家唔係唯一目標呀
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

武漢肺炎加油
快啲整死班黑警

自己加油整死班黑警咁得唔得？